染黃joey都可以做藉口 試當真又贏

染黃個暗星關我柒事咩 幫黑警主題曲拍MV 賣廣告宣傳啊 話染黃TVB啊笨 兩樣野嚟

仲話人一味批鬥 又唔識轉彎 到底要呃自己幾耐 柒咪認囉